[
    {
        "randomId": 76
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Igitoki cya kamara",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Umutwe",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Umuvumbyi",
            "option_2": "Inyoni",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Intete z'ibigori",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abana banjye bicaye bose",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Ibirundiro",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Izina ryawe",
            "correct_answer": "Ibirundiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gaju irashubera mu mukenke",
            "option_1": "Amarira mu maso",
            "option_2": "Umuheto",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Umusatsi ku mutwe",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku rutare mpamagara Majigo nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Umugono w'ishashi",
            "option_4": "Igitoki cya kamara",
            "correct_answer": "Umugono w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwicara mu ifuteyi",
            "option_1": "Kaburimbo",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Imbunda",
            "option_2": "Igisozi kirekire",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kwigerezaho yikoreye ibyo atazi umubare",
            "option_1": "Ikirunga",
            "option_2": "Umuneke",
            "option_3": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Umusatsi ku mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bakobwa ntimukanseke nabuze aho mpisha",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Innyo y'ihene",
            "correct_answer": "Innyo y'ihene"
        }
    }
]